機場叫口號叫下英文日文得唔得呀

旅客識鬼聽中文咩

今日有人帶頭 Don't trust hk police又長左d
叫得好細聲
幫手諗下有咩叫得快靚正
英文我未諗到

日文既話叫香港加油會比較簡單,多人識叫
Hong Kong Ganbare(香港がんばれ)

viva Hong Kong

推

Police the police